Первая часть на фреймворке Symfony сделать:

1. Сделать RESTful API для получения списка новостей
	1. Фильтровать список новостей по тегам.
	2. Поиск по новостям.
	3. Постраничный вывод новостей. 
	4. Возможность визуальной проверки новостей, например, через Swagger.
2. Обязательно использовать Service Layer
3. Сделать админку для управления Новостями. Админка должна работать на методах RESTful API.
4. Залить в gitlab и выслать инвайт anton_creonit и bondarovich